有冇人做過寬頻街霸？

見佢哋成日都喺企喺度冇生意
特別係元朗某個位嘅馬路
其實人工係唔係好抵

做過
底薪6000 7000
要跑數

d人串過馬撚
日日就好似等運到

串唔串就真係睇人
不過人地正正常常都唔會咁，
除非你白撞

份底薪咁底
我聽人講自己對team未出現過的一萬蚊人工嘅人
其實係堅定流

唔出奇咖，
睇邊間公司啦

齋出底薪唔浦頭做第二份工

你以為啦
唔洗番去公司開會？
你以為公司唔會call 人落黎睇d 員工有無係piont 位？

好多人有50K

收錢玩手機，仲hea過做保安。

有50k咁多！

巴打點解辭咗職嘅
而家來講其實呢行重好唔好做架
因為我自己都有諗過入行做

易唔易做就真係睇人，
點解唔做係搵唔到錢，
無人地咁叻

吹啦 top 果d 咪有囉

點入行，真心有興趣

唔怕熱其實算好搵 真係齋坐

我一直覺得呢行如果係新人入行
你一定派你去偏門地區

佢

有人做到六七十萬年薪
好多人都三十幾萬年薪
更多人係一萬幾千月薪
sales行業，都係睇自己造化

根本我地所謂等人黎登記 間唔中返去開會 hea做都一萬幾千啦 係間唔中有人check 遲到早走都得 why not?

唔算內幕既內幕消息
因為佢地有指明做夠幾多客就可以分幾多錢
當然愈多客就分得愈大舊
啲企街站既會一齊將啲單寫晒比同其中一個人
月尾就有錢齊齊分
咁做有效率過自己一個做
仲可以賺多好多

U know the true

唔好睇少人地做寛頻仔，好多都搵兩三雞一個月

基本上做街霸既好多都搵錢多過大學生，有朋友街邊sell shitty信用卡都搵6-7萬一個月

見過之前幫我搞上網既網上行sell屎幾過月後過左檔去香港寬頻

新人要搵錢一定係咁玩，
但其他人無單 果d 人就會俾人照肺